係一蘭返過工，你問我答

收皮比利

吾想知

點解counter咁少開

吾你老母

員工福利，有無拉麵食

關你事咩

有，3折

返工都有得食

即係你想知？

可唔可以R折

咩counter ?

點解同本國味道差咁多？

可唔可以唔覺意流出份湯頭嘅祕方出黎

粉開？

湯底係日本送黎加返熱？

come on baby

尖沙咀定銅鑼灣？

有無加料？

應該無分別

佢d湯都係pack好，無機會

唔係

點解煮個麵都要等咁撚耐

係

唔自爆

你想加乜？

做左幾耐?

睇你要咩硬度喎
有時同時間入好多客唔洗等？

做左幾個月

垃圾工 咩q都要做
洗碗 掃地 執貨 樓面

D野食全部係加熱 唔明點解可以收咁貴呢d微波爐野

我都係咁覺得 你仲做緊？

而家仲使唔使排隊？

賣個名，同埋for d港女&大陸人過去打卡

覺得一蘭拉麵係香港最唔抵既拉麵，特別係係入去做過之後
不過由客既角度睇，又真係好衛生好乾淨既。
同埋，收個加一個個錢係收得好值。

Quit左好耐 依家諗返起真心on9
一個刀都冇把嘅廚房 都可以引到咁多傻的嗎去食

要

有索

不過唔撚好食

個廚房咪用黎嗌口號

屌你老母7句

屌佢 我唔果時唔撚理佢 全部講中文
仲要最中意三番check 一check就一個鐘

利申 返9放2

見到冇leader就講都唔講了，忙果時是但up兩句算

淨係湯嘅濃度咸度都唔同
香港食偏咸
蛋又唔一樣
淨係辣粉一樣味

點解包裝面同辣粉要賣咁貴
點解唔開多幾間分店
真係好鐘意食

因為日本野做包裝仲貴過商品？
唔知

去日本大把好食拉麵 做乜要食一蘭？

好少料

係入面食得多就會覺得唔好食囉
貴得黎無咩料比較同一樣價錢啲拉麵店
所以我覺得係食個氣氛姐

即係唔係每日新鮮煲

當然

係不嬲都覺得無咩好食

幾錢人工？

香港廠煲定日本過嚟

水喉水？

年經 年年都有同事開

應該係日本

你係舊同事？

你指乜？

坐大枱個啲點分邊個客坐邊個位？

點解毒撚位長期唔開

點樣入去做partime

個麵都係packed送過黎落麵

你覺得最好食係咩配搭

Btw 香港食貴d都算
仲要加一

做一蘭係咪學唔到做一個拉麵師傅

其實唔難？

連煮都唔洗煮 機械人做咩得

上網申請打電話

做咪得*

扮咩毒撚

最硬，小油，中味 3辣 2種葱都要

係，完全無用

技術性上可以

自助都仲得

你做尖沙咀？試過開count未？

湯底有冇味精？

有無食過其他拉麵?
e.g. 台風/一風堂/etc.
同一蘭比較 邊間好食d?

銅鑼灣一日至少賺十幾萬，碗麵成本係好低。

試用期人工幾多？

無可能

咁換個講法 係生意額十幾萬

佢話佢想知喎

講日文有冇覺得尷尬

一直以為係

點解鹹到咁

員工係咪要洗埋廁所試過apply part time 打黎問我接唔接受到要洗廁所

毒撚想食下一撚都要比隔離d情侶眼超超好慘架

anna？

下， 唔係咁撚過份呀
其他拉麵鋪， 扮都扮到係個煲畢出來呀

會唔會係入面見到有女著低胸衫食面, 就行佢個格瘋狂地望?
因為有塊布, 條女又唔知見你望緊佢對奶

咪臭化係

pt同ft人工幾錢?

番工係咪好機械式

上次係一蘭見到曱甴喎 無下次

係，但好撚爽 但未必叫中你去
好撚鐘意洗 btw你有冇洗都無人知
一去去個幾鐘先入返去

百幾個pt講咗都唔知你邊個啦

做得咁上下耐嗰啲個個都識煮麵
師嗰師傅就見仁見智